curry 咖喱仔炮轟黑警用膝頭壓頸

大家可以去留下言啦

手感仔都幾有良心

咁香港呢

香港啲人命有中國特色 都係唔值錢

香港玩具藍到

因為果個係黑人啫。

個南俾人跪死左冇人講？